# Тестовое задание #

Постановка:

Нужно написать два приложения можно консольных, одно клиент – другое сервер.

*Клиент*:

Когда в «консоль» запущенного клиента вводят строку, она запоминается в локальную «базу» и отправляется на сервер. 

Если на сервер отправить не удалось, клиент периодически повторяет попытки отправки введенных в него строк. Даже после перезапуска программа, не теряя данных должна отправить данные на сервер.

*Сервер*:

Получает входящие строки сохраняет их в «базу», дополняя: ip адресом отправителя и временем получения. При вводе с клавиатуры в консоль “print”, красиво выводит в строки с ip-адресом и временем из «базы»

*Ограничения*:
1) Использовать C#

2) «База» удобный для тебя и надежный способ сохранения информации,

3) Можешь использовать любой надежный способ передачи данных по сети

4) Вместо консолей может быть Win Forms, Web, WPF

`Задание релизовано в качестве двух консольных приложений.`

### Запуск ###

Если не указать в профиле запуска переменные окружения `db-username` и `db-password` сервер попросить их ввести вручную при запуске.
При запуске с переменной окружения `ASPNETCORE_ENVIRONMENT` в значении `Development` или `Staging` сервер попытается применить миграции.
